{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051084",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10049883",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 모모키즈풀빌라펜션"
    },
    "text": "広い庭で子供たちが遊べる新築キッズオーダーメイド型プールヴィラペンションです。 入室は午後15時、退室は午前11時です。 送迎は不可能です。 バーベキューのために電気グリルを利用でき、室内で使用できます。 利用料は30,000ウォンで、無料イベントが常時行われています。 炭とグリルを一緒に使用する場合は、追加料金が発生します。 客室内では室内バーベキューとテラスバーベキューが可能で、当日現地にてお支払いいただけます。 幼児1人当たり30,000ウォンが加算され、乳幼児を基準に人数に含まれます。 最大人数の超過は不可能であり、当日現地にて決済されます。 個別プールが全客室に完備されており、ぬるま湯が無料で提供されます。 無料Wi-Fiが利用でき、ペットは同伴または宿泊できません。 屋外ミニ噴水プールは夏季に運営される予定で、天候によって変動することがあります。 服装は自由で、ご利用は入室から退室まで可能です。 駐車場があり、無料です。 ただし、現場の状況によってはご利用いただけない場合がございます。 入室時間は午後15時で、退室時間は午前11時です。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午後15時です。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "バーベキューのために電気グリルを利用できます。利用料は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料には何が含まれていますか？",
            "answer": "バーベキューの利用料には無料イベントが常時行われています。ただし、炭とグリルを一緒に使用する場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは室内でできますか？",
            "answer": "バーベキューは室内で使用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはテラスでもできますか？",
            "answer": "バーベキューはテラスでもできます。当日現地にてお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金はいくらですか？",
            "answer": "幼児1人当たり30,000ウォンが加算されます。乳幼児を基準に人数に含まれます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて宿泊することはできますか？",
            "answer": "最大人数の超過は不可能です。当日現地にて決済されます。"
        },
        {
            "question": "プールは全客室に完備されていますか？",
            "answer": "はい、個別プールが全客室に完備されています。ぬるま湯が無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットは同伴できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは同伴または宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "屋外ミニ噴水プールはいつ運営されますか？",
            "answer": "屋外ミニ噴水プールは夏季に運営される予定ですが、天候によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。ただし、現場の状況によってはご利用いただけない場合がございます。"
        },
        {
            "question": "服装はどうすればいいですか？",
            "answer": "服装は自由です。入室から退室までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "送迎はありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎は不可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 496
    }
}